我牙遊留名等睇十月新番

哥布林殺手

睇刀劍

收皮啦

2018文藝復興

刀劍 唔洗人教啦?

Ok

收嗲啦死肥伊

收皮啦！